我想問元朗27 28問題

點解有人吹緊27？唔知真定假

點解唔係28？星期日係最多人方便遊行，元朗要最多人先最安全，反而可以早少少開始，比港島或新界東朋友多d時間離開。

我想知理據，定星期日有其他野做？